太子今晚TG、汽油彈、堵路、遮陣、放火咩都有齊

返黎啦

感謝勇武

唔J陣地戰，手足小心

冇哨差你去地鐵站

大師兄返黎了

不陣地

我們一直都在

依到講「感謝勇武」嗰班柒頭收皮啦
講句多謝就做free rider
示弱港豬正垃圾

uppp!!!

手足萬事小心

老實講，有咩成效？除咗話俾人知抗爭未完

唔想有手足被捕

齊齊整整番屋企

你都答撚左啦 仲問

多謝手足提醒大家 抗爭未完

值唔值得咁樣做先

點解要有人被捕被打，大家先記得抗爭？

係咪唔流血說唔記得？

旺角站銀行中心出口自燃

戰線由旺角狗屋，聯合對出到雅蘭對出，手足大家睇路

旺角站都放火燒埋

大師兄返嚟

抗爭未完

好興奮，快d各區都有

Push
小心

收皮啦放負撚

唔好避免陣地戰，時間一耐對家部署愈全面

Be water

所以要be water

我欣賞你呢個自問自答既技巧

唔係放負撚

覺得抗爭冷卻，係因為你地嘅心態好有問題

push dllm 班狗點解可以咁撚廢

小心d

好波

唔好睇小佢地 ok?成撚日回馬槍

多謝手足

好開心 多謝勇武

發現一隻黑狗

831

手足加油

感動

清楚目標係咩
達成目標就走!!!

其實係 你睇下連登幾撚多睇live即討

欠裝修

多謝手足英雄

多謝 勇武手足
不被捕

好驚手足有事

加油人一定要安全

手足不被捕啊

721 831 101

手足小心
Be water！

手足小心！

手足小心

教材

先放垃圾誘敵，再佈陣圍之。

仲有好多劉江華做RB~!!

師兄歸位，香港人

一直都無降過溫

班曱甴咁密集，萬一有炸彈炸狗就好笑了

好想去遊行...
作為和理非只能做呢d野

手足請快閃 唔好比人吊尾跟蹤

差私了 同打狗

唔明點解要用街頭衝突黎界定抗爭既熱度

成效係講緊 成本cost 同 得益benefit嘅平衡

依家係成本大，話俾人知抗爭未完嘅得益細

咪姐係成效低，唔抵做

明唔明？

手足

抗疫不忘抗爭

大師兄

一直都在

又拉一批畢業考唔到政府

因為狗官昨日示範左一休息就會清算

咩番來，係一直冇走過

好感動

你望下網上直播平台 同 出面既人就知街頭抗爭先係令到熱度維持既重要一項

手足小心呀

你唔俾人拉都考唔到啦冷氣狗

好多白痴唔明
咁易降溫講乜要贏

要開心講

可能人哋係twitter kol或者文宣大佬呢

正式宣佈 on9八卦花邊po咪撚再上熱門!
要推就推行動po

多謝勇武

Thxxx勇武

襯佢病，攞佢命都唔識？唔通等黑警加人加人手加裝備疫情又完晒先再抗爭？

返嚟啦

走喇夜喇

之前都仲話攬炒埋旺區經濟
依家單純話比人知抗爭未完（但得呢個方法咩？）

仲未計多左被感染既風險

不過相信出得去既人識自己衡量

小心

咁你計條數比我睇下今日有幾唔抵啦不如

小心呀勇武手足

感謝勇武

今次仲有武漢肺炎做手足

記住唔好陣地
旺角次次都拉好多

感謝手足

班曱甴企得咁密集，有人用無人機放炸彈就好笑了

今晚好明顯黑犬小看手足 , 未有安排好多便衣 , 周圍放火都沒有事

快閃唔陣地就好

感謝勇武手足

突擊戰有效

感謝勇武手足出力支持❤️

多謝手足🙏🏻 今次突擊靚，多路人掩護
黑警反應唔切，希望手足快閃
平安回家

最強黃絲
佢好似真係有性
專咬親中同廢老

保持憤怒

萬事小心

721 831

咩叫文宣大佬？
黑社會大佬啲fd?

三萬thx

計乜撚嘢數，做嘢唔諗代價同得益？鳩做？

黑犬有準備已急推+橫街包+便衣

今晚明顯放鬆了

全民勇武講咗幾耐
現場幾多係屌得聲大大 走得最撚快
無還拖嘅決心 我係黑狗見到都想笑啦

yea
抗爭！

咁撚矛盾既你
你既所謂
成本cost 同 得益benefit嘅平衡
係諗出來唔計出來架?

721
831
多謝勇武手足

瞓咗冇睇，攞咗咩命？淨係知一唔小心又冇一個手足

抗爭

星期一番工 大家努力

最後 光復香港 時代革命 各位我訓先

推

感動到喊

手足小心為上

以後活動洗唔洗開股東大會做個表出黎再投票出唔出啊
低質5毛

同狗玩要速戰速決！

好明顯佢地係覺得點都要做，就算成效低，我係好尊重，但長遠咁搞太多無謂犧牲

辛苦咁多位手足

講得冇錯
開著live講感謝勇武實在太諷刺

派得一萬呀啦、當香港人On9呀啦、買裝備呀壓香港人呀啦、黑狗就cap成百萬呀啦，冇晒支持度都唔落台呀啦，話班狗會專返普通工作呀啦...

現場啲狗有冇肺炎架

原來係五毛狗

武運昌隆

Thanks bro

....
一句五毛就可以完左個討論
你繼續啦咁.....

要衝, 目前個成本太高, 個個都諗住防疫, 好難有巿民支持

黑警死全家

堆曱甴車行得咁慢，有人喺車底攝個磁石炸彈入去就好笑了

攞命就諗多咗啦 最大作用係提醒香港人抗爭未完

久違嘅感動

一齊做哨

手足！萬事小心

萬事小心，武力不對等，務必要小心。
特別係返到屋企附近！

大師兄返嚟啦

靜左一排, 黑狗只己都鬆懈左

三萬 thx

做乜都支持，只祈求手足不被捕

你永遠唔知可以帶黎咩連鎖反應
抗爭原本就係一場賭博

開始少鋪
開始少人

留低得看路

就當我係精神打飛機

有d事 政府唔正視 強硬鎮壓就當解決左
今日 香港人係文明 無武器 無戰術 所以俾政府禁住揪
但係唔代表件事無發生 對社會無影響

香港人既人性 係呢d事上面會慢慢被消磨
尋日會屌人堵路 今日我地放緊火魔
今日唔忍心病人受罪 唔知邊一日就會支持暗殺行動
我自己都明白大家都等左大半年都未見黑警有人死好灰
香港人做咩都慢 唔代表條底線唔係下降緊
只要一日仲係共產黨操控 幫政府做打手既都一樣要做過街老鼠
老婆老母老豆被眾叛親離
仔女唔敢同朋友同學講自己係狗二代

如果你同我一樣都仲係唔可能原諒呢個咁仆街既政府
就好做文宣 國際戰線
集會可能係送頭 但唔可以少左人 最多閃得快手d靈活d
唔好俾世界忘記任何一個重要日子
唔好俾呢個政府洗白變返天下太平
我呢一世呢一代即使懦弱 即使推唔翻共產黨 都唔可以俾佢地好過

琴晚拆完周同學壇引曬大家出黎

呢場火
可以話比全世界 香港仲係度抗爭緊

休息完啦，感動

香港是我家，光復齊參加

冇殺警 有乜都係視覺效果

兄弟爬山各自努力原來係口號
人地做左咩駛撚同你講

有睇晚間新聞嘅人會知道呢樣嘢

Fresh grad 起薪10k 不是夢

呢個目的已經達成

師兄弟番黎啦

長玩長有 留得手足在

唔係番黎喇
而係大家都準備加入喇

2020年都繼續有人瘋狂咁quote五毛回comment 好似屌佢兩句佢會內疚咁

巴打你走先我頂住你咁講一定大把人屌
唉 都咁耐啦 不如大家真係唔好再將所有行動浪漫化
而無視背後係幾咁高成本低效益
唔好再用手足嘅鮮血黎延續抗爭好冇...

手足 全力支持你地

唔嘈值唔值啦
不得不讚今晚手足化整為零既能力

係 所以已經唔可以再逗留
特別每次出親都要留意包圍網嘅形成過程

勇武好波

但當你抗爭時間長，唔係要日日都賭博，賭本唔係無限㗎大佬

今晚可能有咩連鎖反應？

做街坊呀

支持

真係諗多咗

你唔好諗下呢場火嘅背後可能就有個手足被控10年？

你收皮啦 衰撚過藍

冇忘記

我屌你班仆街，唔好成日係到一句多謝勇武，多謝手足，成日吹捧陣地，好撚煩。

咳嗽師出現了

不j陣地

謝絕浪漫主義

be water

我講到爛啦都係想為手足好，或者可能係我錯

覺得抗爭冷卻，係因為你地嘅心態好有問題

多謝唔代表支持陣地

push

被狗咬，各位認人

便衣已經全面滲透
再搞第二波一定高危

有講錯咩屌

你不如起下我底，睇下我係咪衰撚過藍？

我就J陣地

Push & respect

大師兄 翻黎啦

我就係要依啲.gif

請問當下言論衰撚過藍起底嚟做咩？你強姦緊人會唔會起你底睇你係咪三大畢業 神logic

Support

我都係睇左呢個post 覺得講得好中
諗清楚自己為咩而抗爭 就唔會迷信於只有街頭抗爭先延續到抗爭

又黎一發成功流⋯

你不如講到我嘅言論邊度衰撚過藍？

我逐個駁返你

唔需要喇 做返五毛啦

仲未有狗死傷

冇狗死，真係唔值

冷氣多撚到

佢地要嘅唔係一句感謝
而係一齊做勇武，並肩作戰
就算仲未敢，仲有好多可以做
希望你呢句感謝嘅背後唔係咩都無做
如果你已經盡力做而覺得我令你唔開心
我願意道歉

唔好咁講
睇下人地開咁撚多連登戰術post幾咁撚有戰略性幾咁撚成功可以帶領手足們走向勝利
可能人地下個post就教大家點樣可以1日內令中共收皮
到時一定要係金鐘起返個銅像記念下呢位連登勇士

鬼唔撚知咩
有計 邊有手足用呢種方式去維持熱度呀
問題係無方法呀嘛
8個月啦 唔好再問 同講呢D 負面野啦屌
你估手足出得去 就蠢撚到無諗過咩

好感動 歸位了

前排成班人係度屌MK仔扮黃 假勇武
根本現場大半都係MK 而連登仔就係屋企打鍵盤

街頭抗爭本身冇問題，問題係當街頭抗爭嘅唯一意義係提醒人抗爭未完，而行動本身會有極大風險嘅話，呢樣嘢就要警惕。

今晚我唔喺現場我唔敢判斷，但今晚又唔係玩經濟攬炒，單單為提醒抗爭未完嘅話，有好多其他行動可以做到同樣效果

Anyway，respect今晚出去嘅手足，佢地肯付上好大風險去換取好少嘅收獲

唔好被圍捕

感謝勇武手足付出

多謝勇武
萬事小心

你講得好啱呀
手足希望既當然唔係剩係感謝 而係一齊企出黎 一齊贏

我諗做左野唔需要講咁多 手足都唔係想衝出黎攞彩
我呢句感謝 對得住自己 對得住各位手足
希望你地平安

你係咪真心覺得真係冇其他計？

只有不停靠鮮血獻祭先可以拎抗爭持續？

係嘅話我試下幫手諗下計再出post講

唔知喺度話好開心嘅有幾多個今日有落場

原來過左8個月 你未出手救港
咁我地等你啦

有手足俾狗㩒低左

勿忘初心

發現分化撚

我係真心想問你係咪認同鮮血獻祭先

啱呀
早兩日批班狗加薪又唔見有人
出嚟嘅目的根本對唔準政權

唔使感謝，根本人人都可以勇武，人人都可以係革命家，只要有心去做，用心去認真面對革命，人人都可以救香港，最緊要了解自己，做自己可以做到嘅事就得。大家都有付出的話又何須多謝？
我最唔喜歡任何人去講多謝，因為大多數講呢句嘅都係會坐等其成，無為運動付出有愧先會講多謝。
希望有心，望到呢個回覆嘅人如果想多謝付出嘅人就學懂付出，而唔係學會多謝。

手足 Be water

唔係話我要救港定咩

如果你真心絕望到覺得要鮮血獻祭嘅，咁我咪試下介紹啲方法我你冇咁絕望

好多人正皮㗎 我幫你頂住
原來連多謝都唔畀講

現埸好勁

五毛引人去地鐵站

be water 唔想再少一個手足

lm

對唔字我會更加努力操fit自己㗎啦
費事到時做手足負累

Push

連衛兵神通廣大乜撚都會屌

又唔好咁
佢係想問你點樣去判斷成效高定低啫

勇武手足

一齊勇武

果團火返哂黎

佢自己既烏托邦入面香港已經立左國
呢d咁撚理想化既野過左咁耐仲覺得可行真係好撚不知所謂不切實際

唔好打陣地戰
靜靜雞燒佢後欄

是但啦
連登仔最鍾意就係用五毛呢2隻字來停止對自己觀點不利既討論

既然係咁ching 介紹下有咩方法.
我自己睇法係兄弟爬山, 各自努力. 老實講到而家仲肯企出來ge 手足一定係已經有晒覺悟.
我都唔想再有人被捕, 但我非常敬佩佢地ge 勇氣同毅力, 會尊重佢地的決定

唔好見啲狗上車就以為佢地退
佢地只係坐車去外圍再包返入去
或者係去附近啲街set埋伏

佢問到咁，叫我計數，都冇心討論

大型遊行內快閃裝修低風險被捕 = 成效高

突發活動陣地戰高風險被捕 =成效低

71 612衝入立法會震驚國際= 成效高

平日冇嘢做圍狗屋為咗提醒大家= 成效低

真係咁難判斷邊啲行動成效高咩？

老實講
呢場運動之所以去到今日都未停
係大家團火未熄
而呢團火憑咩燃燒？
就係大家對警暴嘅怒氣
係靠憤怒嚟延續運動
呢樣嘢最大問題係時間 係香港人嘅善忘
時間一耐 團火就會熄

出黎唔係因為要人記得而出黎
出黎係因為想出黎

不過你又點會明
何謂抗爭
出黎都要計住計住

大師兄 歸位

純粹覺得呢種街頭抗爭唔應該得一個目的：提醒大家抗爭未完，如果要呢樣嘢嘅有其他低風險啲活動可以代替，例如紀念831咪紀念，冇必要開大片開陣地戰

如果有多過一個目的，例如裝修攬炒、理大救人、特定重要日子（例如71 101），咁咪可能可以做

覺得抗爭冷卻，係因為你地嘅心態好有問題

我感覺到了。謝!

你而家睇返過去發生左咩事就梗係好易講好似看破紅塵咁啦
你不如講下來緊邊日會有遊行比你既成效高方法實行?
我夠知612好撚成功啦
而家唔係方程式呀大佬
你唔做點知呀,你d野只可以係你個腦入面既烏托邦實行架啦
71大家一早出去個陣邊個一開頭會估到有手足會爆立法會門呀,咁個一朝早出去之前又成效高攻低呀?

感動到喊咗

你唔撚就無成效，黑警加人工你都唔撚出，你出撚左先啦，等你

精！氣！神！

掙扎！

要平安退場呀

一定要齊齊整整返屋企！

以為運動完左冇計劃到 佢地冇防備冇部署就係咁廢
轉頭佢地部署妳曬又會發癲咬人

光復香港 時代革命！

個運動係時候返黎喇，今年要推翻特衰政權同殺光3萬警。明年之前要建國！！

唔關事既ching, 開大片開陣地戰呢樣野係黑警主導. 大半年以來好多活動都係極度和理非, TKO 果邊好多次開頭都係純粹紀念梓樂, 結果黑警過來搞寸個場變成開大片. 如果照你咁講, 所有出街活動都唔應該搞, 因為黑警而家都話知你, 佢要掃場就掃場, 鑊鑊都可以開片.

多謝手足！番黎了

多謝手足
萬事小心呀

咁真係恕我今晚真係諗唔撚到會有咩嘢事發生

你咁樣講其實咩嘢抗爭都唔洗策略，總之就係唔係都出去衝，唔試點知唔得呢

今晚你同我都做緊冷氣軍師，我都係唔想見到手足白白犧牲

轉場呀

我明呀，我唔喺現場做唔到判斷，如果今晚係黑警開片嘅話我收返，但如果開咗片嘅話，我希望手足可以安全返嚟，無謂戀戰，就係咁簡單

係 完全判斷到
所以狗方都會判斷到
你所講嘅成效高嘅方法啦
今時今日已經好難行得通
唔應該只係單純諗成效
仲要諗埋可行性

撇除部分好戰唔願退嘅手足
我相信大多數勇武巴絲
佢哋都係經過考慮先出嚟
因為佢哋冇其他可行而有效嘅方法
我哋要做嘅只能係加入、鼓勵、建議改善

放負嘅嘢真係冇人鍾意聽
唔係話「唔通要好似bb仔咁tum咩」
而係你講句嘢出嚟
都係想件事好 想人哋接收到啫
舉個例 有時我覺得熱狗講啲嘢有道理㗎
但係佢哋黑人憎在個語氣吖嘛
呢啲就係處世嘅態度
手足之間講嘢應該polite & humble
幾個月前已經講緊

當然某部分人(不論和勇)會屢勸不聽
呢個時候可以直線屌 但係都要注意用字
最差嘅做法係單單打打
對件事毫無幫助

好似離咗題sor

陣地老實講已經好難再做到效果
反而燒鐵燒狗屋裝修紅黑麻包袋先安全且有效

理論同行動係要相輔相成架
你呢個po一直講既野都係理論烏托邦行頭

字幕好柒，蝗語

hoball

郁下啦，屌你老母

一日未光復香港都唔會放棄 btw手足手嗰陣小心便衣狗 平安翻到屋企

大師兄已經歸位啦

721831

黑警永不超生
手足一世平安

關你撚事咩，咩柒都唔做淨係識9up

放負燃今晚唔見晒

所以係要攞個平衡

唔係鳩衝咗先講，亦都唔係太多考慮所以咩都唔做

你當我講嘅嘢所有係理論，全部都apply唔到落現實都好，我都係嘗試緊改進緊抗爭策略

唔要遮陣呀
唔要浪漫主意
唔要陣地戰

你夠係乜柒都唔做啦冷氣軍師

毒撚認真講嘢冇人睇

今晚冇出就係冇郁？我有冇屌鳩你今晚做冷氣軍師先？

成個男人 返曬嚟

有鬼車
叫咗家長車要小心
消息！！！！

大把wor ching

我諗係我第一句覆得衰sor，應該打多啲先再覆

一開始我唔係太覺得嗰句係放緊負，純粹係想講個行動真係成效低

我做唔做都唔會對做嘢嘅人指手畫腳

唔通我屌咗彭麗媛屎眼又周圍講咩

好快比人圍咬你香港最多呢類無能垃圾，只係識咬講真話嘅人

好撚叻喎，開post教學未?

手足用火燃燒返起我地團火

有幾多係靠現場即時判斷，有幾多係靠事前策略判斷，都係攞個平衡

見到有人盲目鼓勵出嚟所謂撚狗/為咗證明抗爭未完，覺得太唔負責任

彌敦道手足打走狗車

我冇諗住向手足指手劃腳，只係想探討咁樣嘅行動方式係咪好，已經講咗好多次尊重手足出去

成效低你都要婉轉啲㗎嘛
人哋士氣高昂緊 你一句「sor有咩成效？」
咁講明顯潑冷水啦
大家都係好敏感的

當然我成日同人講
你唔鍾意太婉轉都ok
畀意見之餘畀埋意見
我相信都仲維持到理性討論嘅

never back down

真勇武發現

手足好波

點解手足咁快準備到雞尾酒

多謝咁多位勇武，街坊，和理非。

咁不如你分析下呢種行動有幾好？一齊諗下點樣改進？唔針對手足今晚出去好唔好，我再同你討論下？

林鄭 黑警 冚家剷

無人想知

我明，下次講之前諗過先多謝巴打

向勇武致敬

算啦 你開壞咗個頭好難討論到落去
之後下面都係會屌你㗎
喺下一個po再講呢個問題啦

場運動無冷靜到呀

大佬啊，分化都做好D啦，兄弟爬山，各自努力。係自己能力範圍內，付出最多，無愧於心咪得囉。和勇不分，全民勇武當然最好，但唔代表其他人唔重要。永遠記得日本社運點樣失敗

shit打錯字
畀意見之餘畀埋建議
不過你應該睇得明啦

連登呢排係咁 上面嘅嘢唔好太介懷

手足顯靈保佑

勇武今晚出手

必要全身而退

留返條命撚狗

就黎9個月，未操就快操喇

ching 講得好......近排太多罵戰撚, 所以我而家回po 盡量語氣都會想圓滑d.
件事過左咁耐咁多犠牲, 我相信好多巴打唔係存心放負ge 五毛, 佢地係真心會有氣餒的感覺, 所以講出來好容易出現放負的效果, 咁的情況其實大家只要回歸理性, 唔需要太尖銳咁講返個道理就得

我愛手足

武肺好恐怖 但係唔會阻到我去旺角買茶飲

點解中大理大要打呢又？

即刻光復到香港好未？家陣撳掣咩？

收到

多謝手足, 小心呀

眾人歸位

屌中大唔撚同喎完全係一班學生想守護自己校園
點同

都叫仲有路走
手足自行判斷

你有出

旺角而家每個大小十字路口都重狗
希望手足小心及考慮轉場
另外街坊裝吊住佢地尾行左陣
聽到walkie比左order佢地話要小隊形式圍住旺角內外係咁巡
之後無再跟尾自己行就大約行十幾二十秒會見到一個小隊
每隊人數約3-6人
尊重手足任何決定
希望以上資訊幫到你地

一萬蚊收買唔到後生仔

夠你老母個閪黑咩冷氣軍師

咁今日出嚟堵路嘅目的係乜嘢
提醒大家831半年？
我諗唔到對政權有咩影響
啲狗又無折損
政府又不痛不癢
係得個站燒咗兩吓
其實唔係要一發成功
但係都對得準目標先得㗎
直頭射錯靶咁有咩用

btw係嚟唔係黎

其實好灰
香港人可唔可以唔好咁冇記性

從來無退過

未有黑警死

pushhhhh

show our respect togther

士氣回來了

你啱

革命之火
從未熄滅

反對J返陣地戰

一個係自己地方，一個係就咁搵個街口做佔領區守呀懵鳩

大家谷左好耐，J一陣都得既

前線每遮陣60秒，班狗就多一分鐘去完善包圍網

手足小心
安全至上

Be water my friend

其實都係打一陣姐，都係主要快閃姐

油麻地譚仔附近開始重狗
勝利道都有少量

返緊屋企喇

我有時都咁諗
特別係聽審個時
但用呢個logic
其實由6月12後冇一個行動係有成效

同意唔應該為咗保持熱度就冒險
所以每個人都會盡最大嘅力量去做同保持自己嘅安全
光復香港

好開心！

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

多謝都唔比講
咁係咪要叫暴徒呀

雖然唔好聽 但示弱港豬好應 個個係屋企示威
真係笑死人

五毛入浸唔係今日嘅事

手足們！

人人都有責任出嫁

要班狗孭裝帶住個口罩狂奔？

e個女手足被捕？

Good

香港人不會忘記

加油

我感覺到大家都

唔好亂用啲term
咁樣叫港豬咁平行時空完全唔理政治嗰班叫咩

手足返哂黎啦

連手槍都開鎖埋
手足返齊

全城帶口罩

咁多位師兄返黎喇...

多謝你地 辛苦晒手足！

全部聽晚去各大商場唱國歌去集氣
話俾今日班手足知 大家其實無忘記亦無放棄！

links?

都係個句永遠唔識hit and run
永遠到夜晚只會見到有手足白白俾人拉
利申：現場既冷氣軍師

試換句說話，< 不要多謝勇武 >
換成 < 我都可以成為勇武 >

擺明分化撚

講事實又唔啱聽

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

多謝自己手足又等於示弱既，非黑即白？

仲有舉曲尺槍

free rider閪.0.仆街死 個尻個收鳩埋唔撚做野 手足食TG 兒登閪安心上兒登打打氣

你都戇撚鳩 你屋企畀人打你唔撚守

實際有咩分別係屋企抗爭同平行時空

全部阻膠都係狗

有「阻膠」叫人唔好掟個開槍狗，之後捉咗個手足

陣地戰有勢, 個畫面靚

大家要保護手足 見到要名果d 要share 開

不忘初心

師兄弟歸位了

所以今晚冇出去既人
唔該下次出番黎，尤其係男仔
知唔知今晚有幾多女仔set rb?
男人老狗縮係屋企睇直播，要啲女仔出去打
知唔知醜？

推 今日好正面

多謝晒手足

呢半年不嬲都係咁 絲打表示都睇唔過眼

老實講大部份都係男仔整
反而對面拆路障就多師奶

Source: 自己對眼

攞黎講邊次撒退唔係叫女仔行先
走個時唔見你話嗌男仔走先

好 人一世平安

屋企張床要人

各位前線勇武唔需要急，
大家知道你哋仲喺度，
最緊要人冇事。

連登仔話武漢肺炎無料到 佢就即刻全球遍地開花
連登仔話反送中已經完左 勇武即刻開波

唔好呀 會比人話係鬼搞分化

不要盲目送頭，尤其年輕人！！

回來了 大家都要記住

已經有好幾千人送頭，勇武唔係無限供應品。

推！

感謝

咁打仗不嬲有性別定型架啦 女仔physically多數係比男弱 如果夠人使咁女手足上前咩

part time 勇武都係勇武，好過full time冷氣軍師呀啦，

啱，唔會忘記，星期一一定準時返工

又用其實社運黎比？咁又睇开烏革籣點解會勝，人地佔領廣場幾多日，點都好唔會忘記，不過要返工不了，罷工不了，好在有個肺炎大把藉口

感謝手足從來冇放棄

估唔到今晚手足咁勇

真英雄時代

但係都好多女仔
有咩理由要啲女仔出去打
男人老狗係屋企嘆？
呢樣野啲冷氣軍師責無旁貸

手足好波，打得好

多謝手足!

(黑白ig story) 好嬲 應承我唔好原諒黑警

各路歸位

大家都小心d
有人被捉喇

黑警仍然係社會垃圾

犯連衛兵者 死全家

pish

Thank you

手足一直都在，一直相信必要時大家會街頭相聚

振奮光復香港

大家都係時候出山

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

不如用「掃蕩戰」呢個名去取代「遊擊戰」

係囉係囉 唔講住啦 我聽日要起身繼續返工
多謝勇武多謝勇武 黑警死全家
光復靠你地啦 我仲有供樓啊

係時候搞日程表開花

光復香港！
時代革命！

Up

記得攬炒呀

今日好多狗同五毛都現咗形

記得戴罩

感激

岩

從來都在

Nice

感謝手足付出

真心想問有咩用？
唯一係延續呢場運動 但背後代價係又有多一批手足畀人拉比人殺畀人打 值得咩？
個人認為一日唔真心想去殺狗嘅 街頭戰係弊多於利

今日有無?

老老實實成效論，除左狗鐵有塊玻璃爆左，成效不算大
永遠都有改善空間

兒登式抗爭
只講過程 不講成效

玩左大半年 俾捉過萬
其實交夠學費未?
獲獲都係無目標為陣地而陣地

塊玻璃 是上午自己爆左, 唔關示威事

反而是夜晚, 有個旺角站口 被火魔搞掂左

今時今日仲話爆玻璃好暴力

又百多人送頭，真心唔想見，尤其係後生仔女。 如果真係好能夠動搖政權根本就話啫。

大家要保重自己！！